沉默的大多數？

大家睇下CNN 點睇
大家係咪要諗下下一步點做

By Jessie Yeung, CNN

完

CNN pro-CCP editor

摩擦力